一般市民見到你地咁樣圍公安,佢地會點諗?

我知大家好嬲
但可唔可以係冇記者既情況下先再做啊

佢死口唔認你都奈佢唔何

唔好激嬲共產黨

大家俾少少公關技巧啦

問題係點知佢係公安

仲要搞救護

可唔可以冷靜D先啊

利申:冷氣軍師 , 永不割蓆

冇人證明到
只係知大陸人

記者影住哂架

根本有9成把握

[緊急分析]法！不！責！眾！

樓主鬼 叫人散

我係一般市民
我會叫大家打佢老母

佢有冇爆眼？

圍公安會點諗？
你答下會點諗啦
收皮啦

做得好

會覺得打得好

難得圍到公安
做咩你自己諗

OK 我錯

希望大家梁天琦講咁樣

懇請不要被仇恨支配自己

我係香港市民，想叫大家幫我大大力打撚柒佢

咪on9 係休班警打救護 屈義士

錯就咪撚推啦on9, 縮啦

警察開槍打市民有冇諗過市民會死?

到依家仲支持公安嘅
仲會係咩人?
仲要理佢點諗?

我覺得文宣組都係看圖作文
呢啲先係真正嘅不割蓆

其實已經冇所謂，因為其實喺大陸佢哋只係睇到示威者打警察嗰啲片段，完全睇唔到警察啲仆街嘢

幾時有話過支持公安?
睇清楚題目問乜野先啦

所以係佢哋心目中，只係一班買唔到樓嘅廢青喺度搞事

咁一般市民呢

外國政府見到有確實證據顯示有公安在港執法，佢地會點？

公安事件全部同我轉英文攻勢！

Brace yourselves for the US-HK Policy Act Review

如果你唔係鬼嘅話 我想同你講
冷氣軍師就收皮啦屌你老母！！！知唔知就係你班撚樣先令到呢兩日嘅情況出現？唔喺現場你根本乜撚都唔知就喺度開埋曬成炸post 要表達意見做判斷嘅唔該自己先觀察下先啦！

一般市民你意思係咪中立嘅市民?
到呢一刻仲有中立撚?
沉默冇表態即係默認港共所作所為

兩個月喇，撐政府嘅點都係撐政府

會因為我哋善待警察而幫我哋咩？

on9 少陣啦 香港人見到公安死都無反應

突發！公安1號已經俾生命永續

ok

唔好再覆

我只係想大家學到梁天琦講既野咁 懇請不要被仇恨支配自己

我冷氣軍師自己收皮

一切交比前線自己決定

推

唔係激嬲共產黨既問題 而係大家好focus去搵鬼而忘記左入機場既目的
- 對外國市民做文宣
而如果旅客見到呢個畫面會點睇? 之前好和平 但示威開始失控?
呢個就係我地想見到既效果?

就算你發現佢係公安 要做既唔係唔俾佢走
而係制服佢 俾機會佢解釋
合理就要放人 唔好學班黑狗唔理三七二十一就捉

尼采
當你對抗怪物的時候要注意， 別讓自己在過程中不自覺也變成一頭怪獸；
當你望向深淵的時候，別忘了，深淵同時也回望著你。」

人地抹黑你 同 你主動送子彈俾人抹黑你 有極大既分別
更甚既係 機場有好多我地希望佢支持既遊客
唔想因為今日既事 而返到家鄉同朋友講大家既壞話
冇國際既支持 我地好快會被清算

巴打講既野我好同意!!

即刻學識反擊救人救己，借位一用

［幫手置頂］即學如何對付癲狗

連登真係好撚多鬼，又block多件。
btw, 今日就捉到件，你吹得我漲

拍掌

講真開始捉左佢無影住拖入廁所就.....................
家下影住晒佢就變係戰俘
大家變左瘧待戰俘，日內瓦都會屌
講真暴左光真係放左佢先係路

鬼有人理共產黨咩 係鏡頭形象

其實上面番說話由幾日前有人係警局放火已經講過
但好不幸地一講就會俾人話係鬼係三五毛

大家似乎唔記得左 不分化不割蓆 唔係一個口號
而係希望係路線出現分歧既時候 依然保持對對方既尊重 唔好一下就去否定人地既意見 最終導致同路人心灰意冷離開

連登成日覺得討論勇武行動係令前線灰機 咁想問上面既言論又會否令和理非灰機呢?
會既話 我希望你下一次 面對意見相左既人 可以冷靜少少

抵死

有證wor

有冇唸過搞記者救護既係鬼黎

返大陸做野啲朋友都俾大陸人圍屌過

咁繼續係你個同溫層慢慢自慰啦

呢樣我認錯
我對前線唔住
只睇表面就屈左佢地

我都唔知係咪，但我覺得，真手足一定唔會搞記者同救護，仲要開聲屌？我個人就覺得好鬼

我直頭覺得會唔會係上邊特登放呢條友出黎，再夾埋鬼，搞亂個場屈落示威者度

因為呢幾日都有風吹話上邊會搞死幾條友黎番輿論

我喺一般市民
我會即刻打佢老母

可唔可以說服我
而唔係放低粒?
我都想知你既角度係點諗

你同我死撚左佢啦仆街

收皮啦屌

真手足點會搞救護

係大陸人都抵打啦

驚閪

打死佢, 件事就係示威者殺人
打佢一鑊然後比救護帶走佢先可以大做文章, 先會有"之後"
hold係度咁耐有乜用?

打死再講

咪比藍絲同政府大做文章囉

公安係香港出現 比人圍有咩問題

我寧願你打完玩快閃
都好過係到拖咁耐

on9 公安帶武器混入黎果刻已經好大獲
係中共介入既證據 仲想拎光環換獎品?

So?

其實fact check咗架啦

會認同

又民意、光環？
前日先發生既事，相信一直無上前線、無入機場既軍師們已經忘記
而家我地同中央勢力此仇不共戴天有咩問題呀仲？

今日真係同平時好唔同，有班人連職員都差d 想打，又block 晒d 路，唔畀d 旅客一家大細d 老人家行過，之前都唔係咁

小心有鬼

又話咩放核彈都唔割

捉左個公安已經係到掛掛嘈

咪撚分化啦屌

就算唔打佢咪一樣大做文章

作文咋嘛

你都痴撚左線

班友仔想死快d

一般市民支持佢地圍公安囉
仲可以點諗

攞梁天琦做自己擋箭牌 我屌你老母

你點公關tvb都可以解決你啲公關手段播佢要播嘅嘢

又係民意軍師🤦🏻‍♂️

一般有小小智商嘅市民
見到有公安係香港明目張膽地執法
都會屌中國

佢哋無，但咁可以圍佢幾耐？唔俾佢走直至佢死為止？

唔係想佢死,但至少要令佢示眾,令到佢公安既身份全香港人都知

諗你老母咩諗
諗得來畀人用鎗射爆咗個頭啦

搵到鬼

圍住佢其實做乜 淨圍唔做嘢

唔打死佢都打到佢終身殘廢先啦比人恰到上心口踩到上門依加有哂證據可以反擊都要放佢走？傻撚左呀？

圍住旅客就仆街
圍住公安當替天行道啦

而家係圍佢
又唔係打撚死佢
你仲想點諗？
食屎啦你

一般市民？而家重有一般市民？
一係幫學生一係幫政府架啫
而家都重中立果啲人可以食屎啦
重使顧慮佢地諗咩？

你唔打佢，佢就會搞事，害死手足
記唔記得荃灣